［HR入］［點撚樣打呀］離職工作證明—私人秘書

Google左啦！！
冇乜呢種用私人名義開嘅工作證明template, 老世又要我自己打，點樣打呀？？

仲有我另一份工冇公司信紙
點撚樣算，chop個蛋印就可以？

好人好事，祝福大家日日準時收工

救命呀

點都會有公司名架?

你搵下BR 個名點寫 搵埋你老細個position 先

冇呀 我老世係用個人名義請我
佢做保險
用唔到公司名架
不過都唔該你呀

Hr姐姐係邊呀

唔用得公司信紙 但可以用chop？

私人名義黎 應該冇公司chop 亦唔見佢本人有chop可以用 可唔可以就咁簽名

咁情況算唔算自僱

你當初返工果份合約點寫架

佢BY LAW 要出俾你, 問下勞工處點做囉

唔係自僱 佢出糧比我 我幫佢做野 =佢係僱主
冇合約
當初係part time 18歲時做秘書的
同我而家想申請嘅post 有啲關聯 所以先想寫埋落去

就算俾到你
公司又無得寫名 乜撚都無
我搵我老豆簽都得啦

合理
咁我只可以唔寫....

咁你當初係點入行

朋友介紹